有無人知道高登膠幣點樣拎

想設置頭像，但要50膠幣

推

推牙

佢官方就話

先簡單介紹以下取得膠幣嘅３大渠道：

1. 積極開帖及回帖，愈高討論價值帖文愈有機會獲得膠幣；

2. 可以直接於帖文或或個人profile課膠俾你心水會員；

3. 官方將不定期以活動形式派膠幣

回左幾個post都無加到
有無方法可以快d 仲差50個

奶阿祖春袋

睇廣告

七仔有得買 拉

你是不是十歲開始上高登